A8s vs A60

***兩部機配置差唔多
價錢又差唔多
係粒u 同埋 主鏡頭唔同
利伸: 唔想用oled mon 冇$買xr

又或者有冇巴打有更好推介

a8s 710 ufs

a60 emmc

兩部都tft 電池好似無變

a60 已經賣街?

今日開始有黑色現貨

真事？

琴日收工去咗兇宅同胃信，都見到有demo,問咗啲姐姐都話黑色今日會有現貨，橙色就24號先有

唔該晒巴打
等左佢好耐

a70 nfs2.1 4500電

個Mon好多人話中伏喎

唯有試清楚先買啦

都有了 平舊幾水

有咩問題 鎖屏後係無啦啦自動較光 光度太誇張刺眼

國行更新完 芒失控制情況無變 好似改善相機 光學指紋

頭先先去舖頭試咗A60同A40s
兩部機都唔錯

冇咩野特別差過A8s
一出個定價已經平幾舊

最後揀左乜？